69遊行大家著咩色衫？

正：白
負：黑

博正評？

無其他野更值得討論？傾下大家行完想點？傾下大家期望係點？傾下點面對不一樣政見？

著咩色真係咁重要？
大家目標一樣 日日係到黑定白
你煩唔煩